%%% Copyright (C) 2018-2023 Vincent Goulet, Frédérick Guillot, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Provisionnement en assurance IARD»
%%% http://gitlab.com/vigou3/provisionnement-assurance-iard
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

%%%
%%% Page de titre
%%%

\begingroup
\TPGrid{8}{64}
\textblockorigin{0mm}{0mm}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\textwidth}{\paperwidth}
\addtolength{\textwidth}{-2\TPHorizModule}

\def\titlefmt{%
  \sffamily\bfseries\fontsize{42}{42}\selectfont
  Provisionnement \\
  en assurance IARD\par}
\def\authorsfmt{%
  \sffamily\mdseries\fontsize{25}{25}\selectfont
  V.\ Goulet \hfill F.\ Guillot \hfill M.\ Pigeon}
\def\affiliations{%
  \sffamily\mdseries
  \fontsize{25}{38}\selectfont
  Vincent Goulet \par
  \fontsize{16}{20}\selectfont
  École d'actuariat \\ Université Laval \par
  \fontsize{25}{40}\selectfont
  Frédérick Guillot \par
  \fontsize{16}{20}\selectfont
  Recherche et innovation \\ Co-operators \par
  \fontsize{25}{40}\selectfont
  Mathieu Pigeon \par
  \fontsize{16}{20}\selectfont
  Département de mathématiques \\ Université du Québec à Montréal}
\def\edition{%
  \sffamily\mdseries\fontsize{16}{16}\selectfont
  Édition {\fullcaps\year}.\month}

%% image de fond
\begin{textblock*}{\paperwidth}(0mm,0mm)
  \includegraphics[width=\paperwidth,%
                   keepaspectratio=true]{images/Sciurus_carolinensis}
\end{textblock*}

%% bandeau et titre
\begin{textblock*}{\paperwidth}(0mm,4.5\TPVertModule)
  \pgfsetfillopacity{0.55}
  \textcolor{black!10}{\rule{\paperwidth}{13\TPVertModule}}
  \pgfsetfillopacity{1}
\end{textblock*}
\begin{textblock*}{0.75\textwidth}(\TPHorizModule,6\TPVertModule)
  \titlefmt
\end{textblock*}

%% auteurs
\begin{textblock*}{0.75\textwidth}(\TPHorizModule,14.5\TPVertModule)
  \authorsfmt
\end{textblock*}

\null\cleardoublepage

%%%
%%% Page frontispice
%%%

%% titre
\begin{textblock*}{0.75\textwidth}(\TPHorizModule,6\TPVertModule)
  \titlefmt
\end{textblock*}

%% auteurs et affiliations
\begin{textblock*}{\textwidth}(\TPHorizModule,14.5\TPVertModule)
  \affiliations
\end{textblock*}

%% édition
\begin{textblock*}{\textwidth}(\TPHorizModule,58\TPVertModule)
  \edition
\end{textblock*}
\endgroup

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "provisionnement-assurance-iard"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
